social media真係害人害己

Hi 笠🤣🤙🏻

我本將心向明月
奈何明月照溝渠
落花有意隨流水
流水無心戀落花

？ ‎

。

bbg

u know i still love u

🥃

咩事...

不離不棄支持🙏🏻🙏🏻

Rap

去死

唔錯 比正皮先